做過Hktv mall你問我答

做過一段時間~~ 起底問題唔答

生意好唔好？對佢前景有咩睇法

個倉仲駛唔駛爬山?

而家個倉搬左去青衣啦，back office 先要爬山

生意好定唔好，係睇佢支出同收入。佢收入遠遠不夠應付支出啦

幾時執包伏？

做咩位？cs定admin？

會唔會成日見到王維基

已經執左啦 所以先夠膽開post

佢選舉個排就少係office, 如果唔係都幾常見到

識一個freshgrad $9000，你覺得呢？

Wiki 對員工係咪好臭寸？

唔係丫，d 員工對佢好愛戴～～

反而Hktv mall 其他員工就臭串得多，個時我剛入職，一個入面的員工同我講，而家d 商家在下，我地在上，要商家求佢地，先比佢地賣野

有無staff discount